為什麼美國民主黨要把共產黨這頭小獅子養大

因為大家都係同類人, 都係地球毒瘤
都係中意講一套, 做一套
美國民主黨對全世界宣揚包容, 但係全世界最唔撚包容共和黨及共和黨支持者既就係美國民主黨
共產黨日日叫香港人要包容蝗蟲講普通話, 周街柯屎文化,, 但最唔撚包容香港人講廣東話,投訴同屌9政府文化既就係共產黨

神又呢班地球毒瘤, 鬼又係呢班地球毒瘤, 大家明點解佢地行得咁埋啦

美國民主黨最可怕既地方係, 可以包容其他國家既屠夫政權, 竟然唔可以包容在美國國內其他路線正正常常既支持者
係要將其他路線既支持者抹黑成痴線或無腦

基本上地球2大國家都係由地球毒瘤統治緊既話, 果段時間邪惡軸心掘起既速度就會越快

因為左膠所謂多元並非為幫助少數族裔，而係為豐富美國白人既生活體驗同獲得道德良好感

承繼以前虛偽教會嘅任務

你睇荷李活呢個左膠基地就知道
性騷擾唔使講
啲電影成日抹黑定型少數族裔，亞洲男係毒撚功夫佬、亞洲女係雞同崇拜白人男、黑人就係暴力怪四肢發達

班左膠之前已經係咁講rape culture,點撚知成個美國真係有默許性侵既rape culture既地方就係左膠集中營hollywood
果種假同政治目的真係好嘔心